AsusAc58u 一問

岩岩換左Ac58u
但個上傳得0.幾
請問可以點解決?

換ac68u